有冇發覺叫雞真係返唔到轉頭？

點樣翻唔到？

奉先兄食過最難忘嘅雞係點樣

死返去波台啦

點解要番轉頭？

想飲牛奶都唔駛要養隻牛

想屌女點解要溝條女？

可以日日換口味幾好

駁唔到

搵過sp先番唔到轉頭，原來港女好易食，唔想再溝女

我同意,幾舊水就可以出火加揼骨,千令蚊鬼妹都叫到,好難溝返女

雞除左屌閪仲可以係樹窿黎架........
都唔係樣樣野講得比女友聽架......講錯野有排煩

如果我當年有錢可以包到2字頭的大橋未久
我諗我真係一世都番唔到轉頭